巴塞到底係足球隊定係跳水隊

跳水隊 正評
足球隊 負評

其實點解插水無得秋後算賬

插蘇